餐廳人手不足 經理地位係咪低下過員工？

員工一句話唔做個經理係咪收得皮

係 所以餐廳d洗碗工係最大

經理一向都處於食物鏈既最低層，d客覺得食物難食，第一時間係叫經理，唔係叫個後鑊出嚟講數

啱啱係m記見到有個crew同經理講話佢唔做 個經理即刻耍哂冧 真係俾狗做

做管理係同做狗冇分別，尤其班細係老屎忽，掌握左好多技術，又點乙水都呃唔到佢地講，好多時都變到要乙水佢地做野

又唔可能化整為零由頭build up過(公司唔會冒呢個險)

所以做管理層係同做狗冇分別，要湊老細，乙水班細，又要同出面其他部門角力，又要同同級較勁

好似真係洗碗好惡架

如果啲細嘅話要加人工唔係就唔做 經理可以點

飲食界 不嬲越低層講野越大聲

自己做埋佢果份

氹 =弓水
乙女你老母

...

Ching 每人都有犯錯嘅時候

咁咪一係加，一係請果個囉

經理一向職位最卑微
分區巡鋪要求餐廳某D地方大洗
你叫啲員工去清潔？佢唔撚理你，咪又係經理自己落手落腳抹

經理根本無權力叫員工做野
唔做咪唔做炒我囉一係

成日見d人屌柒個經理
因為d侍應一有事就走開,甚至屌返個客
經理就say sorry

員工犯錯經理負責